萬眾全城永不懂 千里黃河水NO NO

蝙蝠冇毒人照吔肉 問我Wu Han哪像染病！